美股認真討論區 DCCCXCVII

開定...繼續討論...

雷公Market Breath website

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

太陽能簡單是free money

崩盤

玩撚完

到底一個人有幾絕望先會買爛果呢啲垃圾

thinkorswim 又死左

鏞..

小牛又炒返起 痴線

酒呀

今晚繼續調理農務

走啊

人踩人阿

青蛙有返心跳

推

走鬼啦

BNTX

爛果人踩人

走咩

VCP AAPL 又嬴

我屌你 77蚊入先黎跌
我就唔信咁黑 溝到你上200 屌

入唔到ft

小鵬大爆炸

Ft又防panic sell 屌

NIO 終於崩了

Pltr

正牙

已食5美

Diu你 垃撚圾appl 日日都跌 跌撚完未

AAPL 113.5走左

支那電椅爆炸

Ft??

入小小肉肉玩吓先..

股災啦

Aapl

Put左nio 50為淡氣

FT

垃圾ft又死

屌你老母ft

Aapl真係垃圾黎

AAPL MSFT SHOP 3隻都VOP都縮

小牛升咩鳩..?

真係同530 個日一撚樣

XPEV

屌你老母firstrade

納ｄｅｅ直落

cls NVDA ，想點

FT又LOAD空氣,今次仆街

U係咪一去不返了

無位加倉

NVDA同APPLE呢兩隻垃圾真係

咩事

XPEV搞乜

納dee扮唔升真係扮得好似

納指廢到開市5分鐘已經冧檔

又比4傻迫害

屌你咩事
好在盤前止賺

係咪有位ching77 J左xpev

估唔到M記救我倉

跌下都好正常,真係同你日日爆1X~2X%咩大佬

sh

垃圾ft

AAPL MSFT SHOP 3隻乖離率

熔市

CCL

次撚次跌都嚟料，正仆街

Ft....

APPLE 熔市

NQ條線又幾直下

Papa 冇咗心跳

幻二checkpoint 有隱形牆

屌 firsttrade

毒巴。最近ft 有2 次開市都load 唔到野。

識玩了咁多日
開盤壓指數 升到尾

走牙

FT又強制SH

買唔到ccl呀 你老母閪

大棍大棍

垃指

其實呢到係唔係用IB多?
想轉了,遲早累撚死

搞乜呀

持有sq既巴打再唔走 後果自負！後果自負！

Ft 賠錢

sq次次破完頂都即刻碌落山

全線減價

係呀.....點搞好，睇住啲股升，買唔到

ft自我熔斷

NQ真係垃圾

全綠

冇事喎, 啱啱仲食左幾張未日call

屌你老母ft 都學人熔斷

又洗growth股倉

今日堆疫苗股收哂皮咁

然後屌你FT你唔好再Lag啲

Black Friday 特價日

尋日走咗AMC set 咗入唔返

今晚訓教算

巴打你用FT?

係 同樣劇本 等碌番落185

我次次都比ft累到輸錢

準備放假 賣野過節

青蛙唔識跌嘅

雷公個乖離率？

yup, 電腦板

今晚舊經日

屌那星 ft 係咪想累撚死我

xpev無得沽????

舊經濟ｍｏｎｓｔｅｒ

尋少幾倍

ccl

ft

CCL 開船啦

EPR

呢D經歷根本唔應該有,搵日平哂佢轉另一間算,射都唔鬼射

SQ 跌到咁嘅

又升6%

NVDA

YES

電動輪椅完全跌唔落

垃Dee要徒六千了

一唔升就叫春煩唔煩

正正子

入咗20股參與下

yuu都回了

冇事
因為我入左姐

係雞係公廁

Amd

AAL CCL

各100 張call

60張leap表示興奮

股災清倉呀。

SOLO

希望守到200,
不過來緊有調整既話~175都會再加

Good trade

上次明明盤前贏緊過百美元，垃圾FT要8：00開市。搞到而家蝕緊成百美元，走唔撚到

比哂位加貨

今晚又滅世棍
雛妓股

火箭式噴射前儲氣

沽一張小牛玩吓先..

清咗好耐

無壓力賭錢mode on

肯比我入返未

DIUUUUUUU
點降xpev無得沽空

好彩一開始 1分鐘走晒D CALL

ｐｕｔ佢老母ｎｉｏ

SBE CCL

SOLO 熔埋

FT開到時 已經少左唔知幾多錢

WFC monster

SOLO 熔斷

玩撚完, FT登入都登入唔到

入完冇撚升過

屌，又跌咩呀

Sq可以加了

開市轉晒粒

等緊

洗倉

琴日既升幅全部冇哂

SE
SQ
TDOC

中哂伏

Dls死ser

我以為自己上網有問題，屌你FT

arkk

TSM, DDOG

DLLM FAAMNG 快啲退市

Ft即係支牛？

拜拜aapl

以後唔掂無news無波幅既股

今日 SOFI大勝FT

加油，升埋聽日OK ?

正正子報返少少

師兄你望一望個volume 好喎

Solo係咪可以收皮

竟然有咁嘅一日

SOFI

我開市走左張pltr call食左5美

本來諗住開市call埋UAL

飛埋

即係點啊

FCEL散水

少少地玩下好

Firstrade

衝呀波音

明明盤前升架

td有無死

Ft死ser

買左nio
想死

垃期支金剛棒

石囝你走唔走得切

走左pltr call

cls 納dee所有股都係做電車架咩?

精神

垃指真係冚家鏟

支那車核爆

乜撚都走唔到, 屌你老母firstrade

DIS扯到

TSLA轉燈都黎

Ic

成個星期無睇
爛果乜事又碌咗落山

BA長遠睇幾多

個市好撚廢

AAL 張call 有10 倍
CCL 有5倍

撐登

沖個涼返黎.. 納期做乜事

Call 咗 aapl

第二次大輸又係call aapl 依家又死機 想走都走唔到

堆新能源係咪真爆

Ft死機

wanna Big short Russell

IB都勁撚慢

pltr 成功$23走哂本金,等位再入

FBI勁撚到

又話升紅晒

BA打莊 上返3萬再傾

TSLA俾支那車害死

Ge炒人爆升

要嚟嘅終於要嚟

華盛都lag lag 地

今日盤前邊個po gel頭城既自己出嚟認左佢啦

２張既路過

其實窮途一樣LAG LAG地

FT = FUTU

果D通常都係傻仔淡友

FT次次碌落山個個爭住走路嘅時候
都用唔到個app
Sofi冇人用
可能仲順過佢

今次又中棍

sofi好順
係咪無人用

100張未日call 表示好似中咗奬咁開心

solo

SBE仲係綠色 再跌再加

笑死人咩

屌那星, +1000 乜都走唔到變-800

AMD真係
斬鳩佢算

Firstrade好廢

屌你老尾我大tan落返75 俾我補下貨都好

400
我仲要坐幾耐先到350

唔好跌返落去呀oxy

firstrade

永遠都係買左就跌
唔通連個天都唔鐘意我

個定律果然係岩

過左今日再講啦

加完倉即跌

BABA又贏

一早login左, 開心trade緊

ZM轉燈～
Gogogo~~~~

又玩疫苗PLAY 你老母

睇撚住ft lag走千幾鎂唉

我想上車

好在開市走曬

掃左好多貨

Papa 再出發

電車大爆炸 香港九龍新界冇得避

好巴大船靜靜地贏

盤前咁high 果然出事

支牛又然

17幾買都唔知放唔放好

是日心臟測試日

Fcel 9.9苦主

慘

NIO 兩秒又被人托返上黎

FT 用咗SoFi server 呀？

Aapl到MA100

真

最後逃生門

有無人penis sell左

加賀號回歸

fdx

係咪可以put9佢

FT老闆係咪見佢家鄉隻TSM紅咗
就走去熄server唔俾人走

雖然升期易都扯唔起
但我啲put仲係倉底食緊塵

隻U 133 食左第一水
減持一半獲利
再搵位開Leap

末日call一晚20%，爽

開唔切執雞價lp nio

垃圾FT

盤前引人追貨, 開盤直插震走班人, 之後deep V
經歷過幾次已經睇化左, 乜都唔做坐住等佢lock up period expire前先決定走唔走

見到支概俾人收割個感覺好爽

3 晚10倍

電腦大爆炸
存款死清光

係開心既

Call咩？

FT又迫人SH

石巴成功之路。。每晚+20%

還等什麼

太多新人
greedy index 好高
會唔會末日星期四食糊呢

放啦
你驚唔會返18x咩

好巴同我都講左好耐

仲有位上 合理價應該要到50

連石巴都末日CALL....

講聲

仲以為沉咗

垃dee洗完盤就快D升

成功走左

ｎｉｏ俾ｄ力水 跌多少少啦屌你老母

銀行版塊都強勢

IB連自己個倉都LOAD唔到

用得喇，岩岩溝左10股aapl

好彩入得切ccl 補返小小數

Zm

想開45 蚊個位

不過算，個時跌咗D

AAPL跟電車股趺, 笑撚死

DIS就嚟破頂

dji 30,000 is coming to town

我玩美股2個月已經睇清呢隻股 ，走咗

入左錢可day trade?

tws la

FT復活了

少少玩下，無限驚喜

屌FT慢到唔想睇

想加倉

SE

Moderna吊唔吊得過

均價幾多呀

啱啱TSLA 52x果時有冇人入貨

Ok la 我個d 2月同4月 有排到期 等佢慢慢來

今日推介

買可樂都好過呢隻垃圾
跟跌唔跟升

入咗切多一隻，又爆咗

Share 條 投訴link黎

渣到發佈會囉屌

個巿強到完全冇力跌

疫情股好牛

升上25蚊比我平倉 OK 嗎

以後都係唔玩唔識嘅野 隻plug被人fing落車

呢隻仆街千祈唔好買
只好沽柒佢

CEO減持

望住隔離升
自己個倉紅晒

係就快
好想見到支概三傻-10%

我長揸順便收息

升返上去未

try try sin

CCL 尋日個VCP 好醒神

支持

今朝買的

後悔入得太少

屌爆佢個閪 $13

Net係咪風起啦？

AAL CCL
雙L 價量完美配合

rocket and roll

個倉得CRSR係綠

AAPL完全幾乎接近不舉

難道已經步入中年

靜

Bntx 特價

Spg

瞓先

邊有得後悔

我都係玩得好少

垃圾nvda

SQ俾人撳住來屌

好蛇入唔入靈車

3 月開始都減ga la

係喎頂
放低左
好耐冇理,唔記得加倉

美股？？止蝕？？

CS今日反而正常

大風d ok?

成個倉都綠色 CCL

agger
吊柒支概
人人有責

係就好
重倉咗
日日見住其他人升

滅村啦

比D力水

我今星期夠皮

SOXX 開始弱
ARKK>SOXX>QQQ

等下 90蚊

完全係靠net撐住個倉

arkk yes

唔緊要啦qqq sh

有無Ching 入左MAR

SQ睇埋聽日

契媽比晒機會你地加NVTA

電車股v 緊

Mar 無水位 stay hvg

發怖會例跌

琴被NET震倉有加到嘅清們fat fat

石仔好慘

尋日手殘走咗amc 執少好多

納ｄｅｅ咁既樣 都沖擊緊高位

NET

我留意左幾日，其實佢呢個星期都係唔掂

tsm垃圾到

RGB keyboard同mouse有冇咁升得

我有貨，唔好搭沉船喇

NET
貪得意入咗7股竟然賺緊

NET 咁多人

crsr monster到

牛牛hang撚左

契媽代我入

AAL 咁炒得會唔會一上16

用兩年由1trillion 去到2trillion 仲想點

我都係

已小注追入

睇怕要擺多啲落廢老leaps call

VCP 蘋果V完未?

就快道3萬

TSM完全係玩長線

止蝕師 屌你amd

aapl 似黎料

唔係又應許之地嘛

屌, 支牛咩事呀 成交處理中左好撚耐

tesla

Tsm 係冇咩idea 買咩時鳩入

痴線如果CCL 今日在放量上升

就正

屌你老母 tan又ath你叫cctoy情何以堪

Cls 30蚊望到依家唔敢買

入左今個星期115 call

食左好大棍nio
兩個月profit無哂

黎左幾個月

支牛又收左皮

crsr要上$50啦屌佢老味
由25,26望住,冇撚停過咁爆上去$50

掛左賣單 賣唔到又取消唔到

係真唔係

Sofi又死

爆落100

講呢d

RGB 50了 邊個接火棒

醒神

盤前已經要賣

聽日就洗到90
每週劇本 星期一疫苗play 升 之後洗足4日倉
洗撚到你慌

HVG? 邊隻

石仔用ib我怕你佣金都輸左半條村

屌 富途撤唔到單
瘋狂pending 卡住啲錢

刀手黎

same

我由6月高j坐到而家 今日係溝貨

Diuuuu,牛牛落唔到單

盤前買 最低放
想打死自己

放走晒visa了，一直都妹吓妹吓
而家有咩好推介？

執石派
一定要零佣金
唔係輸死

掂親3萬都出事

靜靜地果然有用

MA

咩事
講到間間都收皮咁

無咩問題，遊戲係咁玩，低買高賣

屌，之前諗過入無入到

小心d

我都係賭下咋

舊經濟啦

TSLA補完裂口？

仆街垃圾支牛

corsair係諗住直升機到幾時

支牛壞撚咗?

賊船升到成隻妖股咁

你坐CCL/AAL都要用MA俾錢買飛啦

燈廠

AAL CCL AMC

放量成交

三隻

點解尋日 C朗AMC 差幾格先入得返

遠離支那股

好多野想追都追唔到就完左, 垃圾firstrade

NNOX真係癲撚左

真係得個望字,佢係唔係要追上logi

好快到70

秒秒鐘幾萬上落, 同我hand機

人類無RGB 無法生存下年100

繼續傷心地數鎂，係nvda amd要等

垃圾支牛，比返d錢我啊仆街

以為佢有60
唉想自殺

Feel到就沉

屌

好巴啲銀行fat fat

或者AXP呢

一隻NET頂起曬成個倉

支牛用唔到？
係我唔買住

我d可樂有8%賺緊，不過得好少

nvda仲係不動如山
好彩走得快

放咗入list 佢同pins 都隨時黎了

不過 末日call 食咗糊先玩 到其他

建議沽空

新高

手續費 不了

支牛BUG撚左

改唔到單

納DEE 洗唔洗咁硬

pton又去到價投位置

有無巴打搭緊fdx

Net救倉

Btw 一lot call 分段止賺真係好重要

做乜支牛FT輪住死咁好笑

變到落左勁多張單 一陣全部入哂就好笑

支牛玩家又比人收割

200 溝左

睇左一排.冇入
尋日

無ｗｏ

調理農務琴日掛左入唔到, 喊出離

仆街了 走唔到

JFROG上呀

Sofi咁

美股回血劍

有無買埋UBER?

屌 落唔到單買

屌啦 改唔到單 準備接貨

pins搞乜鬼

高Jed

要跌了

TSM

FT android係咪login唔到?
Web版就得

Sofi冇人用? 完全冇事

無呀 all in晒落aapl

幾好呀，買左1個月多d, 升左10%, 早排升完就唔識跌咁

Ios入到了

SoFi /牛牛/FT

ib用家

搞掂

本身有ｎｅｔ正股 岩岩入多２張未日ｃａｌｌ訓教算

對上一次大家炒到咁HI
應該8月尾

MM派ALGO派又幫飛巴推價

石巴

呢D先正
市跌又頂得住 唔跌太多
跟住慢牛 有時好運又可以爆上

ib用家表示撈得好開心

APA直升機

跌緊啦

點解咁傻要all in aapl

又黎

睇下點

食餐豪

今日知邊架車一哥啦

Same

蘋果究竟有乜用

重倉MSFT同APPLE變撚左重創

推呀

俾人食

屌依棍好痛

RKT 永續20

跌
大跌
溶

QQQ-->IWM

挑，課金玩家

勁呀

可以食加大

跌多10蚊叫我

賣到機比你裝APPS賣佢

0.5石 石巴回歸。

用得八仔都唔會care有冇事
佛系投資

係
希望唔會跌返落$18

賺左5蚊

個市人人有錢賺

日日有雞叫

幾時先返到120家鄉

幾蚊咋 跌一晚都唔止呢條數

我都以為我睇錯

認真石仔不如買正股繼續坐算啦

RKT真係痴撚線,洗左咁耐都唔識扯旗

我倉有4分1係VTI

Aal硬淨

睇人玩盤前盤後 成個汁男咁

提提大家：twlo要入貨喇

啱

wmt

我坐緊qqq

大家沽EV可唔可以唔好沽埋tsla
佢是無辜的

一日月講緊幾千幾萬上落都仲care果幾十鎂
真係香港人本性

我買開特價貨多

升多棍食得糊

CCL 應該仲有多兩日玩

pins錯了嗎

就黎破頂
痴根

AAPL硬淨

我轉左去玩二弟TGT

冇入

咩價

末日call對沖

多謝好巴
JPM同BAC都升緊
但54早入左NIO，應該會跌多D
BLNK ON9 PANIC SELL 26蚊賣走左，而走30蚊好心痛
賺少左4000蚊HKD
學生黎講半部iphone

DDOG跌完未, 明明納DEE都反彈緊

屌你老母支牛死撚完未

真+$3凍飲都貴

無計 點估到佢同expedia居然可以上返哂肺炎前個價

你諗下酒店同飛機股都唔得

以後一股不買支概股

dis就快150

有無手足上支電三寶。

聽住先

仆街俾佢搞到輸錢

有冇支牛電腦版用家,
點set條k線先無咁扁

連登欠楠哥一句:對唔住

cut 唔撚到單呀！！！

真心想喊
月供tsla算
再見各位

free money

小弟押錯注 成手UAL同AAL
諗住搏佢地可以上翻去原價

旅遊業最直接受惠係佢地，都合理既
窮撚淨係高j左expe

大佬

佢升足兩個月先入

好難幫你喎

sofi撚表示

又真係

ck？
課左？

但佢都放左

唉 以為音樂枱自己唔會係最尾果位

我唔知我掛個買入hyln有冇買到

屌你老母支牛

個燈制好硬淨

你係佢fans ?

我睇住我啲NVDA真係好free

支牛UI咁好用
又有免費報價
溶一陣又算啲咩喎

要轉會

有睇 無跟

有冇人留意開QUBT

d太陽能計納指定舊經

其實有冇郵輪ETF
好似飛機有JETS咁

計biden

allin

雷巴，年頭如果聽你講買NET SH

宜家就FREE

支牛是用來看, 不是TRADE

班人炒油炒到死機?

仲有忘巴

當比佣金

ONLY 4 STOCKS

成2000幾貴撚到

太陽能贏幾多nvda同我輸返晒 牛b

牛三feel 當年玩港股都係lag 機

支牛今晚好多人CUT唔到單

管理簡單, management fee食到肥

cut唔到咪接貨

今晚就屌穿三幻同幻二

根本就cut唔到有線

ck fans
心郁郁想課
佢幾有料

跌得好硬淨

唔怪知升返, 原來個個CUT唔到夾硬接貨

530加左注

買乜都贏 易玩到

支牛岩先落左單, 依家處理中,
當系統好番果陣, 呢張單會係成功交易定係失敗?
第一次遇到

Ft支牛，淨係大陸人都硬接哂

抵死

利申: 之前大棍跌同升個幾日 我個IB都死死地 D單send唔到出去
走又走唔到
買又買唔到 嬲死

TSM同AMD都齊上齊落

盤前合埋眼直入

是旦玩左一轉amc, 又執幾千

唉我fcel

放血咁放
Snap, pins, bntx, aapl

AAL咁升法係咪想一野爆上 20

有冇人偷偷部署晒太陽能
隻run個大圓底痴撚線 畫比圖表派睇

納指跌唔落又唔升係乜玩法，d 大股全部睇佢頭坐曬係度

食左CCL

豬死了

升翻30了我心願

我由ipo 講到宜家你都唔買 我幫唔到你喎

未食

玩左半個幾月，應該玩到12月先有結果

跌多啲比我加注

忘巴有知己

Ib會出事既時候
其他行基本上兇多吉少

楠哥沒有輸

Snap做乜鳩

攞去榨汁算啦

好Q

蕃茄黎

磨走曬d call啦，仲唔撚升

IB都有死過 load得好慢

Wfc食糊未

好巴想問下你SNAP仲SH 定放

因為我偷偷地買左少少

幻二就沽 啊婆都識玩

似蕃茄多wor巴打

人人玩美股 邊會有窮人

Leap Call April 2021
慢慢黎

遲下升返，怕咩！

nvda 個勢有d 大撚獲

溶果三日入面有一日連position都消失左，不過可以買賣
其他行係完全停頓左

個倉有紅有綠, 唔知點解安心過琴日全綠倉

求其啦 圓圓地 紅紅地

牛牛 收左皮？

準備480建倉

sor, 我太陽能唔睇個股

係d葉有問題呀

前排tsla都係咁樣 沽左第日就爆上

WFC

我估佢應該係分server 儲唔同資料 先做到冇事

OXY返黎啦

Nkla都上到35

點解戀童上場舊經濟會咁升

尋晚食左啦 你無睇今日我POST GE倉咩

唔驚
SH

利申有5股535

支牛套system其實都係射去IB做trade
IB收皮，支牛自然收埋皮

個倉又紅又綠

nvda肯拆股未

連葉上 新鮮吖

Tsla 爆係因為入s&p

想問下星期4,5 既開市schedule係點

你確定蘋果d葉係咁

升20% 好想put柒佢

冇得唔入舊經濟

JPM搵埋都唔夠俾爛果蝕

nvda爆係因為拆股

冇得成日追Post
想問會唔會仲有上升空間?

輕鬆啦

我540

已收皮
輸10%

吽咗咁耐 有幾新鮮

MA80就好上喇

所以nvda冇消息刺激應該會繼續橫盤

好巴入唔入tsla

成個月都無乜心機入市
依家認真睇返自己手上堆嘢

amzn 同aapl仲係死死下

返到鄉下會放曬佢

TSLA 又嬴

老細it狗出身
信得過
睇佢ui舊到仆街就知佢啲db肯定都係又舊又穩定既古董

冇啦，係咁上下

tesla又開車

TSLA, WFC, OXM
勇猛

Oracle 好貴

futu賣出市價盤正在提交咗成粒半鐘
賺都變蝕錢 取消又取消唔到

今日勢頭有力

聽日先減倉

all tsla 月供 供爆佢算

有冇CCL既朋友 想睇下你地落咗船未

Tesla 550好冇

取消戶口

咪再提呢2隻垃圾

加左爛果120 12月,SQ 205 27號 SNAP 12月4
食左BAC 27號 JPM 12月 CCL 4月

尋日吹奏3寶班人死哂未?

tesla 527 俾人震走左一半 屌

有乜心水

this week

都係買晒F U C K最平衡同穩

就快550

好巴落咗了

我睇埋聽日

應該星期四平

X已經上到13

冇信念係咁

契媽又贏

thx 手足

可能行緊幾十隻腳既11g

其他師兄推嘅雪佛龍同JPM
仲有小西概念股

我得20股 坐到聽日
參與一下

3個廢老1個後生

點解係走人唔係加貨

落咗一半 等落返18先再執

有無人睇緊THCB[sosad. 又係electric charging company merger.

Carr入貨了

純賭下

11g 唔係end of support? 大公司應該唔會用？

我整係想知道amd係點

nvda真係垃圾 升返550立即放晒佢

2大廢老 MSFT APPLE咩事

潮退時大家就知TSLA 咩料啦

0.08.... 佢價值

玩返傳統野算

aapl 燈已轉

垃圾股

原來AAPL係識綠燈

玩返契媽算

AAPL 碌棍

我哭了

有無人put Futu

一陣會落返去 放心

同amzn鬥

聽日咪又跌過

終於見到倉入邊aapl啲野係綠色

納指巨棍

PEI 升到兩三倍....
等我之前仲入左千幾股玩下波波就走.....

其實剩係玩一隻都夠

有冇人好期待c 政報告？一定好撚精彩

忘巴係咪可以上水講幾句aapl

acb盤前又套班股東

油價突破左

買brkb + 契媽算

我而家成個倉得tsla

你全部末日call？

放左隻青蛙都番生

Apple轉燈因為前兩日跌定姐 呃我唔到既

99.99% TSLA

助聽器EAR 開車

係轉頭就跌比你睇

幻二三幻沽

新人入tsla???

AAPL認第二廢，有人會認第一？

15蚊貨全倉未走

所以雷公叫大家遠離支那

唔洗末日都變哂廢紙

利申: 無抄功課 但都咁岩一齊同船 比大戶收割

veri要上18

堆SAAS廢到已經冇人再理

VERI VERY 勁

見到咁多巴打同船就放心

唔了解國情，唔怪佢

抵你發達

傻p又執錢

波巴call左佢？

正常如果用oracle都用例如19c呢啲新淨啲既version
但係歷史愈悠久既公司就唔知啦
始終orcl呢間垃圾除左穩定冇其他可取
幾十年前既system都可以run得好好

之前傳佢係中國被人迫害到要逃亡去老加

上次經歷完 505 跌到340 驚左

佢好似同大陸有啲牙齒印

XLE 2個禮拜升了3X%

風起了

咁少？

就算跌到去340只會加貨

哇油價咩事

納dee升咩？我除左tsla其他都係紅

XPEV趁低入嘅話咩價好

大家又出發搵L子

終於控完??

plug特價完畢？

Net咁快冇力既

紅4日 綠1日

果果真開車定最後逃生門

爛果今日扯旗
係為咗聽日嘅閪冧

小西概念股即係乜

你係咪諗多左
收市就熔斷

呢到邊個冇同大陸有牙齒印
不過會買支那股姐

VERI 好犀利
琴日加得果少少

Tesla 都紅？ 你高追？

SE TDOC PTON

call nio 58

好感動 好似見到個仔終於大學畢業咁

nvda仲衰過Apple

想問個ON9問題
今個星期4休市, 星期5又早收
short 今個星期option 係咪值博好多?
夾硬食時間值

開車上唔到130都係垃圾

了解國情

隊得穿又點, 之後咪又係閪冧, 曬鳩氣

大戶吸夠貨啦
想大家happy thanksgiving
幻三列車要人

除咗1489買嗰個之外真係諗唔到可以點紅

計晒

係咪你話跌多兩蚊先入
正路爆升股去到跌穿MA5都叫做未完

無限列車

年尾冇150都係垃圾 唔使爭

D mid term VIX 仲硬到呢

我一開波PUT左 之後有無形之手頂住 DKLM

變左廢老股啦

爛果再度向垃圾桶出發

爛果炸過小小就HI 咪又係115 封頂

有沒兄弟重倉太陽能，傷心地數鎂

隊都隊唔穿3萬, 以為幾勁出曬新聞見新高

唔係我，我琴晚16 追咗貨
另外一個巴打嚟

L子, 第三個錦囊呢

U咁硬 仲等緊返110-120

Vix term struct一條直線黎
唔知做乜9

129已加

提提大家WMT

再巴你呢排啲trade啲時機咁好嘅
TSM高位全走換哂TSLA

廢老F都有7%

"priced in" in option price

有10股係152...等緊佢爆

其實係咪做緊個大圓頂咋, 係到扮牛市重臨

今日堅係龍

有無咁睇好snap 好似未跌定咁

唔gur可以原地沽空

Pltr 23走左再講

AAPL 升

我個倉半龍半熔

nq要破頂嗎

毒死堆大股去升最健康

其實張圖點整，邊到睇

47蚊個陣無食 太大貪

支那電車日日V 我阿婆都識玩

SNAP我上市嗰陣買過, 蝕到怕, 而家唔敢再買

唔係 102高位，我97走
見佢入sp 同英國單news 我覺得佢最少升到12月
到時再部署

Semi con仆落街

Tsm

m3 - m8 difference: 100 bps

巴打幾多錢成本

我重倉最紅個堆

門絲

佢唔得返103 都要還神

left top website

睇淡唔做淡

soxx

升啦

唔通萬二魔咒

入咗少量PLUG 大芋似吸夠貨
9up

幻二個處有無咁難破呀

咁清倉保平安未

今日個泡沫爆唔到係為左引更多傻散入場
下次爆既時候更加壯麗 繼續加沽支那車

果然了解國情

穿12000未呀 屌那星

Aapl開車？

我都今日$97.13走哂TSM加倉TSLA
唔想浪費機會

L子上車吧

其實唔係好明
啲時間值去左邊

LM等睇一掂 12000 就棍跌

唔好踢爆我啦

佢架電動車評分唔差

本人持有小量有關股票

垃DEE 開始拉INDEX

JKS RUN 仲有排升

無眼睇垃dee

AAPL

一枝穿雲箭

千軍萬馬來相見

我今日盤前上腦入左
執返身彩

破唔到12000就4頂

Apple都叫升緊 nvda仲妹下妹下

因支牛 上緊ifc

tsla 升 > LAC都返家鄉

掂115 再插落108

apple唔到120唔叫升

美林 & TD 今日都死

仲有TGT

追油股！

nq係時候破頂

半導體兄弟 唔幫手頂下都唔知穿唔穿到 12000

冇咩機會就入返Tsm擺
有機會就要出擊 始終Tsm 唔係爆升股

收到wind美帝要拉高指數，唔想比支那人分成
所以deepstate禁爆左牛牛

道30000最後倒數

上呀屌

Biden單news比到市場咁大信心

103 見

個市Volume好高

等棍跌

傷心數鎂

又話有100股唔搞佢既

巴打幾錢均價

fslr no brake

咁撚ON9既隻X 升一升評價就爆多10%

你依個問題
全世界VIX trader 都應該無共識

今日要滿倉

依家好有奪命金入面個黑仔+劉青雲個gif feel

拉AAPL =拉垃DEE+ DJ

劍指幻二

完全係太陽能play 太陽能個股隻隻日內圖一樣

好巴
我地終於係邊度跌低係邊度企返起身喇

$DIS破 150了

Nvda

SAAS幾時先可以升

O say can u see

TSLA同AAPL=指數玩具

nvda自從第一次疫苗play由600跌落山之後就冇龍過

穿L子線

唔好驕傲 到STRIKE 賣左再GEL

咩事panic buy

納dee 終於穿萬2

NIO D IV縮未吖HOLD起哂我啲錢

我屋企人d voo qqq qqqj mix又ath屌

好驚企唔穩 又落返

NQ幻二咗？

爆買日傷心地加貨

145有貨

Appl大師兄終於扯

全力拉果果破頂之日

升到pk

連RKT都突然升返上去 就知市場係有幾樂觀

企穩幻二先講

係咖係可以入蘋果啦

舊經係咪差唔多散水好多突破完 指數都到頂

屌你爛果又碌咗落樓梯

我都未ath

aapl 企穩先算啦

加賀號

納dee幻2但係dji都上唔到3幻?

已棍落

250m
跌粒石落地都唔見左

油價仲升緊 班人搶緊油

仆街支牛

10.3
啱啱賣咗

之前貼錢都冇人要

支牛開始吹奏電動車板塊
音樂隨時停

12000 到底頂唔頂到呢////

call一call60先

想訓了

玩埋今個月先啦

又太陽能 又電能車
仲要石油做乜

幻二突破到未

唔係一直吹緊咩

睇黎要retest幾次先知

個市完全唔識跌咁

走多1/4 tsla先

call出年?

今次玩埋投票

L子

AAPL-.-

Gel一gel你又插 on99

繼續上 全力上 無懼每個對手招式多誇張
Tsla

年輕人有沒反思，sofi楝股真係好撚勁
袋錢入你袋

貪婪指數就快爆

個市完全唔識升咁

三月
一張200蚊

而加仲未搞店?

1870-1880 put9 Russell

今晚穿穿佢

依度已經無哂人3 倍etf 做淡

升到86

各位接穩未

未
入唔到hyln
想放啲tsla，都係算了

夾死哂

極光賭場又夾多班長情股東
講左9蚊籌，點夠人7蚊玩

xpev準備轉燈？

阿婆都識玩

逼用家SH, 唔沽跌唔落 = 造市

Pltr決定上車了

有幾嬌呀

追貨time

VERI LEU 10倍股

啱啱TD個網死撚咗

點解佢地9蚊仲去追 琴晚7.1幾唔入...

Snap食左屎

癡撚線pltr

X都可以升20%

佢有3000股